越大越發覺 自己就係心目中睇唔起既on9仔

越黎越唔想用腦諗野

都唔係嘅，起碼你有反省到，同埋知on9

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

放心，有好多人到今日都唔知自己on9

我反而係愈嚟愈睇唔起啲人係咪都係穩定
實際犧牲緊其他人利益既人

有自知之明已經唔戇鳩

軟件台

樓主軟件有問題

真

咁不如開喺硬件台。